男女英文大對決

覺唔覺女人唔識眾數先加s?

明明係一個app

係都要話 呢個apps 嗰個apps

真係冇見過男人會咁

咁都有得分化？

冇留意男女間有咁嘅分別